一人一件老豆老母做過令你憎足一世嘅事

我先

偏心

兄弟姐妹自己去個旅行老母送機就喊苦喊忽
同我講就話你死咗我都唔會傷心囉

對一個小朋友係幾傷

未經本人同意帶我黎到呢個世界

由佢啦，由細到大聽到厭

認真

攞把刀斬鳩我

i know that feel
巴打保重

要我同兩個屋企人同一間房住 屌你老母

我前排問佢佢話無諗過我會大

又窮又唔諗野

窮到我連食飯錢都冇
真一仆街黎

雖然斬我唔中 但係真係好有陰影
唔理我老母依家幾錫我我都原諒唔到佢

係咩 我修行咗咁多年聽到都仲係會心酸

誠實的老母

不解釋 總之關係唔會好

窮

我明，無論點已經從內心討厭呢個人，點可以做得出手
利申 老豆依加都係仆街，唔撚錫

同時間同四個女人有婚外情

吸毒，打屋企人，借財仔。
睇個天幾時收佢。

家暴

係我面前打鳩老母 當時太細唔識反抗
到而家大左都仲歷歷在目

無問過我生我出黎仲要我跟佢地思維方式長大
然後由我細細個開始就逼9我番教會
格9硬要我做耶撚dllm

兩歲時唯一一段記憶：
因為唔識嗌其中一位全名而喪打。

8-9歲發生：
攞住把刀亂揮，雖然唔係對住我；
因為自己覺得屋企人做錯野而連埋我一齊趕出門口；
唔同意佢等於駁嘴，打到喊再打到收聲為止；
掉咗我視為生命一樣重要嘅寵物，第一次仲識自己搵路番黎，過兩日後再掉走，從此冇再見過佢；

中間大大小小仆街野太零碎。

20歲：
對另一位太過份，我出聲制止，結果燒埋我嗰啖想郁手。我捉住佢隻手，佢想扭開，我再加大力，佢唔要命咁係咁扭。最後比佢逼到頂唔順發脾氣打穿道門，成隻手冇哂感覺，佢仲要拗落去要贏，要維持佢係屋企嘅地位。嗰刻我就知道我對佢唔需要再有感情。之後？關節deformity，雖然唔太影響日常，但對佢黎講：who fucking cares?佢只有同我講我捉住佢隻手大力到佢第二日番工用唔到力。

對另一位最憎嘅記憶：
直至今日都係廢人一般從來冇為我出半句聲。

話我係垃圾，令佢地好失望；

因為工作性質關係成日會接觸到小朋友
同佢地相處得多真係覺得
「屌你班老豆老母唔識教/唔教/唔理個仔說就唔好生佢出黎害9佢啦」

搞咗個呀妹出嚟